點解人地咁正常 而我就唔正常

智商80
樣衰
矮
冇學識
痴線

每次望住人講野我都會睇到佢粒眼珠見到自己

首先你寫得出基道中學篇文
你一定唔蠢得去邊
觀察細微

第2你唔樣衰
你個樣正常人過好多人

第3我唔知你幾高啦
不過一定冇我同事咁
我得155左右
佢應該15X-160啦

第4你都未考DSE
博下或者有U讀呢
咁快打定輸數?

第5其實香港精神科病人有唔知幾多十萬
病情有輕有重
抑鬱症好多人有
通常D人唔會怕抑鬱症
怕思覺失調就多

好想死屋企人

我真係成日諗屋企人快d死就好

窮人唔好生仔
劣質dna唔好生

相信你抑鬱症成因有一半係你屋企人?

我屋企人好好
但想佢地死

幾時死全家

希望常常辜負我們，而悲傷未曾。但漫長的絕望，依然需要慢慢去領受，否則其實等於不知道。這究竟是死，還是生。

真心覺得自己好蠢

你唔會蠢得過我 認真

我覺得你英文好過我至少

我英文都係得4啫

我中學係中中

中中拎4算係咁

利申英文差

其實

唔知點解中中有d人真係好勁

可能升中佢揀錯學校

我朋友英文有5

好似俾小六班主任fake9左佢入中中

佢同我同小學 小五六同班

十年前既事

真係懷念12歲之前既日子

自問都係後期自學返英文
但都係追唔上由細沉到大既人
以前我咩叫noun clause/phrase個類都未學過